其實大豆TRUMP抵輸總統選舉

你以為你真係加拿大總統咩？
訓醒未？

輸咗香港點算

大豆支那狗

大家都是大灣區人

一終結香港地位你就講負面嘢

加拿大does not have a 總統

選都未選就打定飛機

一見佢叫人大豆侵就知咩事啦

盲侵粉

垃圾POST

blocked

垃圾五毛入黎block佢

輸硬？

輸左喇?

估下

輸左緊